立咗國安法，連登會有什麼應對？

我相信好多會員都會中招，連仔會有什麼策略保障他們？

熄登會唔會係最保護到大家？

例如可唔可以將以前所有IP address 記錄刪除只保留必須的資料

熄燈都要早幾日同會員講聲，話比大家知點應對

講真我都想知，立咗連登一定成為目標，連仔可否交待一下

admin真係睇都唔睇